6月9上街無撚用？

遊行已經係舊時代既抗爭手段
又老土又唔夠宣染力
要令訊息傳遍社會每一角落
除左靠遊行 要靠埋social media（社交媒體）

不過思想封建既連登仔根本唔識尼d野
小弟(ig followers 2k+)就開左兩個post教大家學識新世代社交
想話教大家一齊做個proficient socialist
但反應似乎不太好 似乎我既付出只感化到幾個人
但用得連登就要愛屋及鳥

今個post就把握69遊行
教大家善用social media to strengthen 大家既impact（影響）
我稱之為 media synchronised socialism-driven protest

有d咩可以加強69protest 既effectiveness 呢？
最主要方法就係參與既同時po ig!!!!!!

有幾項要注意！

1. 要影到人群 (最好用黑白相po）咁做可以令人感受到一種落莫
2. 正如上個post 有講，一定要有hashtag!!!!!
但要用d有士氣既字眼 去令人有認同既感覺
例如#stronger （更強大）
#together（一起）
#endgame （尼個唔洗翻譯）
#lastfightingchance（最後抗爭機會）

咁樣兩個功效配合起尼，就會令人感到有曙光
因為係一個pessimistic（悲歡）atmosphere（氣氛）中，都有奮鬥既意識.

最後 caption 可以唔洗打太多
太多字就會有d over，個情感會好excessive （過量）, 會令人好overwhelming

實際例子有人問我再評價下

擺返早兩個post
第一個教大家寫ig bio ()
第二個教大家出ig post ()

記住！新時代要用新時代既方法，即social media
要leverage media既力量！

尼你老母

尼咩老母

IG 2000+ follower 有咩咁特別
利申 IG過萬follower

你係度做乜撚野呀
摺埋啦屌

多過1000都可以算係proficient socialist

屌咩 你唔識社交又唔肯學

小朋友知唔知咩係socialism
唔係樣樣嘢加個-ism就係

你戇鳩 ?

It depends on the context
please learn

On9 is you

又係你條戇鳩仔

又中又英唔知想點，想扮識兩句英文不如成個post用晒英文啦

又係你條封建人
你唔學唔接受現實唔好左人學

咁太做作

你個回覆全英文好做作囉

你班撚樣對成件事無槓獻

打卡仲要影相 搏咩

社交係社會運動必須

提高大眾政治conciousness

香港人要同心

字唔識打都可以教人

唔judge你喺度manifest嘅message
但係socialist 係社會主義者呀on9